有黃店老闆欠債跳樓

下午近1時，一名中年漢於九龍塘又一城內高處墮下，飛墮商場中央地下重創，救護員到場證實他當場身亡。警方正調查死者身分及事件起因。

現場消息指出，死者於又一城商場L2層遺下一對鞋、一個口罩及一封遺書，飛墮5層樓下LG2層斃命。警方撿走其隨身手提電話，該手提電話信息顯示，一名姓廖人士曾多次撥電話予事主不果，並曾以Whatsapp發信息稱「Dar, I will never leave you alone」。

據了解，死者49歲姓徐，為一間洋酒公司老闆，其洋酒公司的facebook專頁曾多次表態支持反修例運動及批評當局抗疫不力，最近期的一則帖文曾寫下「香港人頂住」、「香港人互相扶持」。據悉，死者近日欠下約80萬元債務，受債務問題困擾，而不斷致電死者的廖姓女子為其女友。

做乜咁傻呀

rip

大家要比多啲支持各行各業黃店老闆

可能睇到個市趺到仆街 一時頂唔順

股災第一滴血

最多破產姐…

點解要咁做

真係幫襯多d黃店好過比人呃沙律錢

I will never leave u alone

80萬就死。。。。

Rip

大不了咪破產

唔駛死...

大不了咪破產？洗唔洗跳樓啊

屌

真係黃店？咁撚黑心，商場跳

大家一定要支持黃店，唔好再俾第二次悲劇發生

其他黃店老闆唔好亂黎
咁做只會俾文匯大公 大做文章

會唔會又係被自殺??

攬炒

出句聲
唔洗1日都800k啦

R.I.P.

遲D樓市大跌,

咪日日有人死？

RIP

頂唔住咪出聲囉

no...

平時就無可疑，呢啲真自殺就唔講無可疑。
Btw rip

黑你老母西 又一城有咩問題?

跳得應該唔只80萬
Rip

好過買淫相

認真問 點解跳樓既人要除左鞋先跳

點解唔講，幫你地買d酒麻

又一城有咩問題

從來都係得連登仔最想死人
幫自己攞政治籌碼

面數800k姐

肯定啦

靜啦撚樣

手足記住有事一定要出聲
唔好怕醜
準備有人會做新聞

日光日白商場被自殺
咪撚on9啦連登仔

破產都唔易,首先有錢申請破產,之後住係邊

只係80萬

佢一定買左好多牛

又一城都唔少人
被自殺都唔跳呢度啦

希望徐手足可以安息

之前三歲小朋友跌落街佢哋都話手足啦

個msg好sad

有勇氣跳落黎不如....

97來了.. RIP

可能供緊樓，最近又借多80萬，業績又麻麻，一時諗唔開，唉。。。

攬炒 其實都算傷敵一千 但都自傷五百 希望其他人大步攬過

做老細都咁睇唔開
應該有其他壓力

面數80萬一定唔止咁少

點解。。 80萬一條命

真, 每個手足都好重要, 唔好死

又係黑警殺人

肯定喇，我估香討果邊已經打哂飛機開香檳慶祝緊

希望快啲有藍屍負債跳樓畀我地笑下

真

Morning sir

你估破產好輕鬆？

公司數最多咪破產清盤, 使乜賠埋條命

唉...

出句聲, 大家手足一人去掃一箱酒,

80萬話咁易解決啦！

R.I.P. 安息吧

出句聲, 大家手足一人去掃一箱酒,

80萬話咁易解決啦！

靜啦神探

手足 我地會幫你完成未完成既理想。

勸同路人唔好自殺係因為唔想比對家做文章?
痴線架?

點解要咁睇唔開

攬你老母炒咩

我要買酒都冇機會啦

如果買期指係有機會唔批破產

人到中年 基本好難翻身
你地唔會明

佢啲咁嘅智商真係block完就算啦

手足

點解唔係藍絲仆街跳樓死

有冇咩做到幫家屬？眾籌幫佢地渡過難關？

比班成撚日係到嗌攬炒既中學雞累撚死了 rip

出聲麻

好心up

咁會點？真係無錢都無計

樓價大跌 其實對自住有咩影響

佢揀得又一城都已經估到係黃
rip

On鳩

唔輕鬆，不過好過死

或者黃絲老闆太老實
周不時聽到d老細轉走d錢執公司，搞清盤破產

攬炒既後果

好多時係絕望關係...
可能見到個政府咁樣 日日有人比人打比人拉 情緒爆炸...

支持黃店呀香港人係咪忘記咗長期抗爭？

個女友話never leave you alone
遲D會唔會跳埋一份 ?

同你老豆老母講啦
佢地都擺唔耐

喃嘸阿彌陀佛，一路好走🙏🙏🙏

咁又何必呢 ? 香港還有咁多恐怖分子, 點可以就咁放棄自己的性命 ?

仆街 攬炒到自己友

80萬就跳 仲乜要咁睇低自己條命

如果我睇唔開想跳樓一定唔會有人電話咁樣救我可惜未有勇氣跳

大j個30萬可以幫到手未?......根本無人有得著

手足安息

佢跳果陣我在場
唔好諗佢被扔落樓喇

支那搞化武攬炒

做生意80萬就死?我估應該係其他問題, RIP

屌點解咁傻

旁觀者睇80萬睇落咪唔係多..但如果你係當時人就唔係咁諗...
仲有佢之前自己既成本心血呢...
之後還錢既道路呢..錢未必係主因..心情情緒自信先係...
RIP

「黃色經濟圈第一滴血！大勢已去！」之類

你最安全啦
冷氣軍師點會有事

可憐人必有其可恨之處既

RIP
希望大家都支持下唔同小型甚至係告急嘅黃店

係生意失敗定借錢炒股啊？

如果係堅大跌, 上年尾高位入市按9成果d仆得街鳥, 萬一銀行call窿, 一堆負資產等跳樓

會唔會借錢炒燶動物？

呢d就係大家要既攬炒

幾十萬算咩錢啊...唉

可惜我唔飲紅酒 一直冇留意佢間公司

唉

頂唔住咪告急囉
大家一定幫 點解要咁

咁少錢
條女又咁好都自殺

又一隻

More

btw 千其唔好亂聽財經台班人炒衍生工具

你老母個西就黑 尊重識唔識

可能有其他問題 唔止80萬呢
RIP

大家要幫幫手多啲幫襯黃店

佢地攞綜援住公屋
人生地底泥 已經夠笑

食撚屎啦5毛狗

我覺得大家呢排因為肺炎唔出街, 支持慢咗

支持自己人, 一定唔可以慢

果邊個個股神黎

Rip 點解咁傻

爆倉害人不淺 係咪炒美期

啊sir

又一城跳都黑心?
擺明黃心啦

要多謝支那搞化武病毒攬炒
示威咁多個月都攬炒唔到

真黃店老闆寧死都唔要人血饅頭！追封佢做經濟圈烈士啦

咁條數你幫佢找囉

rip
黃店主記住有需要要出聲啊

攬炒梗係會炒到自己友㗎啦

弱智

有黃店要幫手要出聲

你都on9
欠債壓力唔係人人受到
佢決定跳樓盡望成點唔係你我可以預想
你老母咩造文章唔好亂嚟
屌你老母當自己邊位？

屌，唔好啊

推人去死零成本, 真是唔好亂聽

比麵仔夾死咗

事實上大部分人遇到困境，都唔想身邊嘅人擔心，好難開聲要人幫，覺得自己搞得掂

BLOCK

美股手足頂住

抵死

真係要向手足宣傳多D「唔掂要出聲」呢個概念

有D手足唔鍾意出聲, 死頂

其實有人肯幫手的

其實呢段時間大家都好難捱....
希望大家支持黃色經濟圈/黃色文創圈

rip 尊重死者決定

又一城商場發生過乜咁快唔記得

話明攬炒點會無黃店份，日日都有黃店執啦

洋酒真係難搞
唔似食店可以快速復甦

on9 又一城喎

其實應該關股市事
跌撚左成個月

RIP🙏🏻

黃店要幫手請出聲！

認同

唔掂要出聲
係手足一定幫

應該仲有其他理由，例如抑鬱

點解要為咗個政權而送命
大家要頂住呀

有班人嗌攬炒講到自己友唔洗死咁 宜家現眼報啦

好sad 手足一路好走

老闆娘唔好諗唔開

真係唔好再胡亂批鬥黃店，其實黃嘅好處真係唔係大家想像中咁多，
比藍絲搞完仲要比黃絲批唔夠黃，真係搞到人都癲

中共pr現晒型做野啦

Update block list

其實唔一定係淨因欠責而跳數

坐左幾耐定狗仔

如果欠咗街數，就唔關破唔破產事喇

問題係依家支那搞化武病毒攬炒
之前示威咁多個月股市跌都唔跌
班五毛又想帶風向屈落抗爭

點解唔上黎宣傳 見佢1000like都無
請手足保佑我們投胎做個有錢人

80萬唔駛死,大不了破產,4年後一條女漢.

rip :(

到時啲人又話人血饅頭

如果係玩期指咪即係賭大細
唔拎閒錢賭而拎身家賭死有餘辜

講緊欠債喳
做生意 本身都有d
都未計佢輸埋本

起碼二百粒
仲要50歲

Respect

手足做咩咁傻

不了, 課金比電子雞買樓先

一堆波台假膠 在佢地面前巴神都垃圾...

錢係用實力問銀行借，點解要還

朋友借就應該要還既

遲吓只會愈跳愈多。。。

又一城又添亡魂

80萬就跳樓

1. 又一城
2. 49歲好少會去得太前

完全睇唔起呢啲人，最起拖埋隻狗，為香港出一分力

班廢物吹緊台北做金融中心

就知呢堆人好打極有限

rip....

起底就知你日撚日開po話人呃錢，分化撚？呢d野你情我願，相信就捐，唔信就罷，無謂再分化。利申非打手，無捐

條女個msg 幾撚虛偽
肯定關佢事

點解唔叫懲罰

香港人性格，真手足個d先唔會上網呼天叫地搵人捐錢

某d情況下 爬唔到 / 跳得唔舒服
應該自然反應黎 如果係我 跳之前都有少少想除左佢
可能因為係半空果陣 對鞋有重量 搞到唔舒服
正如你跳樓唔會咩背囊一樣

出咗聲又點
班yellow nazi一定又會話人哋食人血饅頭

唔係個個人都會借黃周圍叫人貨金

有無財仔係黃？

80萬, 出黎行既人一日1蚊都救到佢

明明攬炒最大影響就係啲中小企
有錢佬身家蒸發一半 佢都仲係有錢佬

49歲先黎破產

分分鐘幾重打擊個市呢排咁多食店執 實俾人走數仲有本身負債

又一城好藍

你老母都好黑心 生咗你呢個智障仔咁耐都唔肯跳

邊似你老母係你屋企燒炭咁有良心
返去執骨啦屌你老母

但真食人血饅頭就日日叫人貨金

點解唔屠狗先死

老實講，博盡無悔
不過為錢死好無謂

破產無屋住？

你都on9
你唔撚去拖

對於自殺既人黎講
好多時跳既理由多過唔跳太多

自殺死然後掉低屋企人真係好輕鬆

Agree

搞個援助基金喇

正呀 又封一隻mon po狗
祝你全家中武漢肺炎死

一撚定唔只咁少啦
得幾十萬要還真係唔難

關個場乜事
商場跳樓易嚇親人同壓到人

幾時係佢頭七想擺低啲心意

r.i.p.
但太傻啦
會比一大堆藍屍幸災樂禍

睇果幾隻字就諗到咁多野，唔去做神探曬哂

乜商場依家有人？

各黃店有需要真係出聲就算我唔飲酒都會幫襯你地嫁

一個下畫跌左成千點

下

大家真係要好好幫下黃店

平時叫人叫攬炒果班中學雞上水叫人幫襯黃店未

電話message

個市咁又唔關我哋事，係支那武漢肺炎嘅問題，
如果佢開口話自己黃店 叫人幫手
一定俾人屌到仆街

連登仔攬炒只是口號
不如同個病毒講

我諗應該唔止80萬
80萬係佢個年紀應該未足以要跳樓掛

啱呀
大家都係手足 幫得幾多幫幾多
唔好諗唔開 一齊拆掂佢

分化少陣啦 支那屎

所謂條女其實係狗扮 等你地以為係自殺

因為我宜加冇諗住死，如果我決定左要輕生，我一定會去，一個當打和，兩個當賺左
起碼最後都為香港做返啲野

現在大把人失業負資產我就係其中一個

屌
80萬使唔使咁

同你一樣

你冇街出唔代表個個都冇

冇可能咁岩見到個message

手足 Rest in peace

見到佢女朋友message好sad

Rip..

笑撚死 之後班攬抄小學雞駁唔到就話人5毛

點解

係，呢個post勁多五毛定真心膠
想將支那肺炎個影響屈落抗爭度

呢樣真

唔call窿就冇影響

你個單位1000萬買,當你首期俾兩成,跌到500萬
call你窿,你按盡都淨係借到500萬,淨低嗰300萬拎唔出就破產

利申:尻up

係呀係呀神探2號世事都給你看透，做神探都委屈左你，快d去做fbi

諗返起03年果陣日日都有人燒炭跳樓

股市問題！？

80萬對於有啲人可能已經係一個天文數字
唔好再執着呢個位啦
RIP

你有內幕？咁肯定沙律係呃錢？有證據我實信你

戇鳩先會9按

破產嘅大有人在唔好咁睇唔開啊

的確呢排生意好受影響 所以我地要盡可能狠狠懲罰黃色經濟圈
Rip and take care

你點知

咁係因為支那個肺炎
呢個post勁多人想屈落抗爭度

東方日報
強詞有理：黃絲洋奴欺內懼外

內地剛爆發新冠肺炎疫情時，香港黃絲們大聲疾呼，要求「全面封關」禁止內地人入境，那班黑心醫護更以此為理由發起罷工。現在形勢逆轉，內地疫情逐漸緩和，反而歐美瀕臨失控，香港新增確診病例大多來自外國，為何黃絲們不要求對外國人「全面封關」？說穿了，這無非又是洋奴心態作祟，他們只敢欺負中國人，豈敢得罪洋大人。

君不見，某些黃店以「謝絕瘟疫」為藉口，拒絕招待內地人，分明涉及種族歧視，而且是歧視同文同種的同胞，真可謂丟人現眼。按照黃絲們的邏輯，彷彿外國人沒有瘟疫，其實外國的疫情更加嚴重，確診病例及死亡率都已超過中國。尤其是美國和英國，前者刻意隱瞞確診病例，後者更是放棄檢測及追蹤，「美爹」和「英爹」放任病毒到處蔓延，害人害己，香港黃絲們卻連屁也不敢放一個，好一班欺內懼外的洋奴！

最奇怪的是，黃絲許多言行已明顯涉及種族歧視，但平機會依然無動於衷，甚至認為「藍絲與狗不得內進」沒有問題。都說平機會是政治花瓶，確實不假，其唯一的作用就是擺設，而不是維護人權。身兼民主黨中委的社協幹事蔡耀昌看不過眼，日前促請平機會調查某些食肆拒絕招待內地人，結果反而受到黨友圍攻，被迫辭去中委職務，可見香港社會已淪落到何等地步。民主黨主席胡志偉還在死撐，聲稱該黨以抗疫為考慮，而社協則從法理角度關注店舖是否涉及歧視云云，簡直語無倫次，不知所云。歧視就是歧視，與抗疫有何關係？難道只有中國人播疫，外國人百毒不侵？

愈來愈多證據顯示，這場疫症的源頭未必是中國，或者說不只中國一個源頭。美國有關部門日前終於承認，部分流感死者可能死於新冠肺炎。須知美國流感去年九月已爆發，比中國發現新冠肺炎早得多，到底誰隱瞞和散播疫情，答案呼之欲出。

就算變負資產,你keep住還到錢既話銀行點會無啦啦call窿
收樓又要人力資源,拍賣又要錢,銀主盤又賣唔到靚價
真係拖左好耐數又明顯冇能力還先而call

破產自住個層唔駛交出去 有技能搵到工就唔駛死

連登仔果然係鬥爭為先
人命為後
我地應該叫有困難既人出聲叫幫手
至少盡力比其他人幫佢先

仲有的話抗爭靜晒啦
黃色經濟有撚用咩
而家好多人連收入都有問題
黃色經濟就係要令自己人生存落去
佢一躍而下 就永遠沒有然後

今日晏就12點2萬3 趺到 3點半2萬2
成千點邊個頂得順

喂呀
200萬加一
少一個都唔得呀
好嬲呀我

下分化撚？good afternoon sir

同信念既人就唔掂就告急啦

Blocked

起完底又係分化撚

個市咁趺 可能怕就黎比人call

..

讀心術???
當你係果條女個時 你就知有咩感覺

唔好亂來呀

做咩咁傻，八十萬開句聲即刻借住比你啦

佢下午一點之前己經跳咗 唔關今日個市事喇

推

經濟唔好唔會淨係樓價跌,人工都會跌,投資收入都會跌
負資產跳樓又點會只係因為樓價

同意

黃店有咩開聲講 一定幫到低😭😭

可能all in左 滙豐

不如整個黃色基金幫下黃店度過難關

Rip!!!

信

你地班香港人繼續信泛民嘅武漢肺炎恐慌，日日唔出街，搞死個經濟，你地將會見到更多人跳樓

呢d攬炒係唔係你地想要嘅攬炒！

Diu

係咩感覺呀咁？點解你知既？

80萬姐 唔洗死嫁 咁少錢

原來你d論點係真心架？屌笑撚死
你d point 9up出黎又無根無據，覺得你地on9就係阿sir lol 咪咁撚低能啦

我警告你哋班黃店有困難一定要出聲 出完聲睇下我哋點懲罰你哋 唔準自己攬晒咁傻

可能係睇戲影響

屌樓主Pin呢句啦

唉好撚想死 日日屈住屈住

好似佔中之後
你見財經台d人有冇咁

唔好再有下一位 求吓你地 有需要一定要講

Rip..
有困難嘅黃店請早揚聲

一陣神探on9 dean又話你係阿sir架啦

大J幾時又上連登乞錢。

好心痛 見到果幾個whatsapp同 miss call

你都戇鳩嘅，台灣一定係比泛民害啦，個個防疫意識咁高。
意大利經濟一定好好啦！

頂可唔可以唔好咁

儀式感

我都就黎

破產咪做住food panda先囉

而家的人咩都係人血饅頭
好似呼吸就可以生存咁

ok 就算十單有一兩單賣緊人血
我都會幫
至少救到其他八個
黃色經濟圈就係救生艇
捱過咗依浪 先有機會繼續落去

屌你老母個臭化閪
等你多個細佬呀

RIP...

呢個係咪紅燒聖誕樹嘅位

係咪on9？去到有自殺念頭都仲要諗會唔會俾人大做文章？ 有冇同理心？

咪係囉, 乜都屈做人血饅頭

唉
Rip

點解應該死果班黑警同支港共仲未死

心死了

條女個msg: i will never leave you alone

由此可以推斷到條女之前態度係會leave you alone,
死者明顯係感覺孤單,
欠債80 萬要一個人孭? 女友怪責?

2星期跌左4千點

我同你講好撚多人9按

要賣酒開聲啦，一把人同你掃場。

我有frd曾經自殺過
send過最後message比我
咁夠未呀
DLLM!!!!

RIP 間鋪喺邊

本身自互聯網絡普及化
全世界都有呢啲人，當然現實嘅連登仔一定唔夠膽大聲講，但上到連登

不過抗爭方面又唔好完全放棄連登呢個平台，但同時唔好咁認真，由其果d咩波台，前高登仔，直頭係長住冰山下的人

通常係按咗層樓先再借
所以真正破產嘅人係乜都無晒
當然會有人有心唔還, 但呢啲仲有資產嘅人就唔會自殺

如果係黃店請告急 大家幫得一個得一個！

可能買左熊
如果睇多半日 可能會令佢放棄輕生呢個念頭

我飲開威士忌.....

fc?

80萬。。。
炒股友每日波幅都唔只

唔係講笑我都好想跳樓，即係咁講

49歲。 都唔係幾多人接受到喱個年紀由頭黎過

30萬連登仔1人10蚊都300萬啦
但唔出聲係冇人知

80萬 賭馬all in一鋪騎師王搞掂啦

手足rip...
黃店唔得請出聲
一定盡幫!!!
80萬呢啲數目200萬人1人1蚊都夠哂有突
我已經盡量乜都幫襯黃店
希望大家都係
唔好絕望啊香港人

神探

我係窮L, 只要未被炒～一日3餐都會係黃店

大家記得破產食港共咪幾好， 佢要我地死，我地咪慢慢食佢既住佢既

+1 巴打知唔知有邊間賣威既係黃店

咁我唔貪 50萬夠了 麻煩哂

我覺得你好撚on9
但都想問你何以見得死者明顯感覺孤單？

有gf txt亦有人問佢一唔一齊食飯喎

真係食L屎
唔係分化撚 就係撚上腦
人命呢架 仲要係同路人
結果換來既係鍵盤面對冷嘲熱諷

未必係咁囉
個女講得呢句應該唔會怪責事主
反而事主可能自尊心重 欠債唔想拖累身邊人
你知男人架啊

講再多都無謂 人都走咗 RIP

似係炒燶哂衍生工具

係 應承我

😭😭

成班連登仔見到欠債80萬就好似鬥牛見到紅布咁衝埋去
要跳樓點會只係因為錢
個腦用多一兩秒先出聲啦

幫唔到盡
至少由欠80萬
減少到50萬到好
可能佢就唔會選擇咁做..

女朋友一定要喊死
我一定會堅持持支黃店
要幫手一定要開聲
rip

rip 手足..

希望佢好好安息
繼續支持黃色經濟圈 唔好灰心失望！

又想話人扮帶?
CLS

都係果句，自己死係最笨，要死就同D害你嘅人一齊.....................

.........唔好死
Anyway, RIP brother.

點解硬係要推論重要咩？

又一城跳喎，重唔黃？

咪算慢

警方表示死因冇可疑

點解咁傻啊好小事啫

言下之意 只要唔會俾人大造文章就話知你死？

你concern個位錯撚晒喇好嗎

真心好心酸

衍生工具本身就係畀大財團避險用，就算用黎賭都只係畀有內幕既權貴人士，唔係畀你班散戶玩

班散戶走去賭錢贏時就也文也武輸時就輸條命

有生之年想睇一次排隊ifc跳樓

唔一定, 可以係事主話要走啦, 咁咪叫番句, 我永遠唔會離開你

想知啲洋酒店點賺錢

件事唔係咁簡單喎..連登仔咁快原諒黑警..我們死去的朋友是不會原諒我們的

Rip
全世界黃店聽住，有困難一定要告急，一定要出聲
唔好理啲人講咩人血饅頭，你講得出嚟一定有人幫，唔好自己撐得咁辛苦
做得黃店嘅，同路人一定會幫手㗎，唔想再出現呢種情況

唉 點解唔出聲
我哋可以幫你
我成日都買酒飲

唉點解

擺明係炒燶嘢啦

唉........

Rip 大家真係要支持黃店

最近好多分化post

破產點做生意
破過產冇人肯借錢畀你

出聲我地會幫你㗎 點解要咁做

你見呢排又攻擊龍門 VILLA 呢啲擺明深黃既鋪
講左幾耐你可以建議，但唔係屌同路人
一係ON9 一係有居心

真
橫點都要死
負債80萬同800萬有咩分別

80萬咁小……唔值得

我聽到佢地台灣做金融中心真係笑左岀聲
唉生命可貴 一時諗唔開就會咁

你無野呀嘛？因為經濟壓力大而跳樓可以做咩文章？你可以預先阻止人跳樓咩

rest in peace

唉，搵我哋幫手賣廣告呀嘛，我哋煩緊無貨賣。

🥥Facebook

🥥Instagram

🥥Telegram Channel

🥥carousell

孖展奶晒野定係外圍

呢個時候仲去shopping壓中都唔抵可憐

手足安息吖
留低嘅一齊頂住
唔好放棄呀

好明顯唔只啦

ON9, 佢係IFC跳樓先好賴連登仔啦

事實對家唔會，有人自殺佢哋最高興，當然有人有自殺念頭我哋盡量都係安慰
你宜家可以去save hk 睇下

今日龍門已經批鬥緊. 戇鳩鳩

商場跳 咁又點
同商場有親?屋企跳又會搞到個樓價 咁你幫手搵個位跳啦

推呢句

邊條例寫？

只有藍扮黃要批鬥

其他我唔會批
利申自從今年起，超過9成外出都幫襯黃店
大家要繼續做救生圈呀！

近日欠下約80萬元債務

唔係租金銷貨影響, 應該真係股市暴跌

上面同以前咩勞資糾紛一鳩樣

分化撚 blocked

R.I.P

希望唔會.......

下邊個話佢條女呀

得罪講句，今次事件，成日屌人偽黃/人血饅頭果d仆街都有責任

求各位黃店嘅撐唔住出聲 唔好dum低我地 我地都唔會dum低你地！一齊撐落去 一個都不能少 上連登講下好多手足會支持 一齊傾掂佢

成家都好黃 14 年已黃

關佢事都唔撚關你事啦

想問件事有乜咁唔簡單，好想聽下你個theory呀神探dean

幾時都話「香港人頂住」「香港人報仇」唔係口號，唔係叫完就算 ...

無錯
以為所有黃店就係食人血饅頭
可以奉止比你地批判
之後特登挑三道四
去到最黃既都搵位鬧
食黃店都變左放低抗爭既贖罪

或者點解藍店有番生意
唔多唔少因為重點變左批評同路人
無文宣唔夠黃
六月唔開始表態唔夠黃
做藍絲生意唔夠黃
租緊黨鐵商場既唔夠黃
自己朋友有藍絲既唔夠黃.....

根本個標準自己都達唔到 就set到火星咁高

唔掂出聲叫手足懲罰呀嘛

跪求同路人唔好做傻事，要幫手出聲

想點呀，做乜咁撚多五毛

save hk班垃圾一定拎黎笑

攬炒攬炒
安樂啦

收皮啦屌你老母

跟本偽黃點都好過藍 俾錢咪當廣告費 都唔知日日係到捉鬼做咩

一堆藍絲扮黃鬥砌道德塔上去呃黃絲批自己人

攞左條唔可以公開嘅CCTV有咩用？

同埋睇到係黃, 價錢合理的話, 其實有乜人血
黃色經濟圈定黃色批鬥圈

鬧人唔夠黃果啲一部分係五毛黎
專登搞亂檔

老實講唯一要屌係藍扮黃
因為幫襯藍扮黃嘅鋪=幫對家回血

係，諗下做黃本身就艱難

ＲＩＰ

Push

供緊樓既咪仆街囉

安息

""係咩感覺呀咁？點解你知既""

你自已講既

希望咁多真香港人頂住

你又係咪真係黃呀？ 咁撚岸鳩，又一城呀

應該有其他街數

80m就跳

果堆係收左錢嘅黑社會同五毛黎
或者係有藍店唔抵得

個fd今個月尾結婚 前幾日仲諗住過幾日去買酒做賀禮
RIP 各位黃店老闆有困難唔好死頂要出聲

唉，80萬真係唔駛跳
好快還啫

連登仔：攬炒

欠80萬元就要死

雖然係黃店...

收皮啦SIR
吠兩聲黎聽下先啦

大家認認真真支持黃既手足好唔好！
俾個like俾個follow真係幫襯定幫手宣傳下唔好睇完哦一聲就算

黃店頂唔住唔好怕開口，要幫手一定要講

狗又掟人落樓

RIP.....

我問你 個message 你點知係佢條女send

見你拎VILLA做例子
有啲位我覺得要搞返清楚
屌人唔夠黃=/=屌人做得唔好
VILLA個個係侵權 侵自己友權 唔好拉埋一齊講
我地支持黃店 都該黃店支持返自己人

上面勁多五毛

唔係掛..
黃店老闆同我地講啦 未必200萬人可以全部比到錢
但幫補下都得呀
仲要留住條命見證香港光復個日呀..
大家真係要盡可能幫襯下黃店
外賣又好堂食又好

好大機會係

老實講，酒呢類貴價品係呢d時勢真係難做
真心唔明點解d餐廳唔可以夾埋d台式飲品店一齊做

屌 80萬可能真係唔係啲咩大數
但你又唔係當事人 點會明

r.i.p.

屌你老母閪 最撚憎你呢啲人 時代革命就識嗌 做就一鳩跑走
都算 罷食肯撚定扮撚晒唔知/唔記得係藍店 又一城都唔撚知咩事 仲撚要屌返手足黑心
咁撚多個月 fact check 上網查都學唔撚識
真係學班狗講：靠你革命 死得啦

縮番去你老母個閪啦

49歲啦 個心態已經輸唔起
同埋呢野未發生之前都可以好輕鬆咁講 但發展左都真係幾難面對
RIP

墜入圈套

呢樣真, 尤其香港呢種制度極之僵化嘅社會

試下開聲求助先

不過上黎講錢真係質疑多過支持 始終多騙徒

R. I. P
HONG KONGER Hold On!

"而不斷致電死者的廖姓女子為其女友。"

你老母個閪就黑
自殺都仲要諗埋其他人就唔會自殺啦

呢單未必啦下話

所以拜托各位食多啲黃店啦

手足rip

俾藍絲收數佬整死

然後神探dean又會話：你咁都信？

只有神探dean幻想既先係真理

好多黃店餐廳又自己唔爭氣
好多人第二次食都係好難食話唔再去
成堆連登仔剩係識話要當面同老闆講
現實有幾多人敢當面同個老闆講d野好撚難食

咁柒自殺都有可疑就啱啦係咪

我主要飲平野。

都係個句
就算遇上一兩個cases比人呃
如果其餘都真係幫到人
都係會照幫
比人呃個的當做善事

屌...見到手機啲信息 唔敢想像send信息果一位 到底有幾絕望

佢波台狗黎

藍黃都係咁話啦…跳樓有分响邊跳咩…屌你老母無腦咖!

筆數好細jar wor 最多老破.....會唔會又係黑警殺人？

我同意唔問原創用圖真係唔太好，係香港做畫家真係好L窮，仲要係黃畫家已經可以冇咁好多JOB。
但屌完店主知錯就算啦，唔好一定要搞死人。
搞搞下D人覺得煩買返美心仲難搞。

唔完美，可接受，要改善

會比之前供多左？

死黑警，市道唔好，幫屋企人買齊棺材未？
未就快手，我驚你到時破產死全家無錢買塔幫你全家執骨呀

咩邏輯

唔關香港事
係銀行保障自己嘅方法

No

咪jer 住哂好喎

e 個po 就尊重下死者，另一個po 先講

五毛

嫌80萬小就死又咩邏輯

佢總係想spin到佢唔係自殺
想點?
咁係咩既心態?
就算個message唔係佢條女send又點
幻想咁多有咩作用?
人命呢架

破產跳樓潮....大家要堅強呀....

佢跳既商場好有代表性

關你撚事咩

自殺唔會諗到咁多

有邊個無想過?

呢個真

好多人唔敢告急 唔敢宣傳
因為一出聲會比偽黃攻擊

希望大家唔好再批鬥自己人住
一齊捱過呢關

我仲等緊你個 件事唔係咁簡單 既theory真心想學野

唔想大家淡忘場運動

想死仲要揀場合？我幫你揀定都得

唔夠你老母黑心 明知個仔智障仲生佢出嚟又唔睇實由佢亂吠

最仆街都係蚛蟈, 累死咁多真香港人

各手足光復香港後煲底見呀

點解你會覺得人人都有諗過
係都調返轉發達升官死老婆啦

唉, 個扭曲經濟再加上奴性
叫人點樣全力去拼搏, 覺得呢段時間創業嘅人都好偉大
尤其貴租又搵得少
唔做支那生意, 更加難得可貴

佢地唔係咁睇
甚至鬧黃色經濟圈令人忘記抗爭
根本一野打沉晒自己人

我自己幫過幾個 上黎貼左口供紙之類個d證據

我自己就信幫左 不過見到好多質疑甚至話人係作野呃錢個心都有D唔舒服

點解咁傻呀手足

你係咪暗戀我呀

咁又關你鳩事咩

都唔知嗰啲係戇鳩仔定五毛
手足唔洗開飯嘅

被跳樓？

連登學生愛攬炒，求仁得仁

枉你number #159871

出聲大家會一齊解決㗎
rip

你就on9
依家就係恐慌搞死經濟。放心啦，香港好快會好多舖執！

垃圾

賭大咗

屌你祖宗十八袋

你駁唔到？

又係呢啲。

話關你撚事唔撚得呀

Shit做咩咁傻呀

幫手買啲酒幫吓佢家人喇

兄弟幫幫手 我唔掂

80萬自殺 定打少個0 仲要做洋酒老闆
搵鬼信？一定另有案情

賤種

得呀咁關你撚事？

一定又係黑警啦

撐住大家幫你行埋落去

如果唔想淡忘
就好好照顧身邊同路人
佢地生存到落去 你先有手足
唔係咩都扯到陰謀論度

點解會有淡忘
係因為百年一遇既疫情
而家好多人無錢無咗份工 自己生存都有問題
唔通真係呼吸就可以生存

而家現實就係咁
唔到我地唔接受
我地要做既係繼續行落去 捱得過依浪 先有後續

唔通20歲破產咩

iphone 5層樓都跌唔爛...

點解單憑人地一句就判斷之前嘅取態先。

一個Post block幾件

三更窮五更富，風高浪急

其他同路人頂住啊

講係咁講
但現實除左飲食其他黃店表態藍絲招呼你多過手足支持
你睇我其他post 負評多過正評就知
利申：黃店工作表態後公司website被ddos 同瘋狂被投訴

面數80萬
如果係大耳窿啲息幾倍上

連登仔講左半年攬炒
永遠只係理想到覺得自己友一定冇事
死既一定係奸人
boris johnson講得岩
要有心理準備身邊既親人隨時冇左
連攬炒既心態都冇
返去繼續做港奴啦

白票兵團

有冇我份

49歲(破產)

唔好理人點諗
只要其中有人受助就己經足夠
亦都唔到我地去諗太多

唔係人人都可以能屈能伸

平倉

老老豆豆生意蝕80萬好撚小事
應該訓身借錢炒動物呢輪輸到返唔到身先跳

推
咪再係有隊嘅黃店再排
分散投資

呢個係血的教訓
一定要保住每一間黃店

Yes

關您撚事咩屌你老母

sad

食黃店都變左放低抗爭既贖罪

事實
有咩問題?

睇佢借幾多，短炒就死硬，長線就睇佢收入如何。

得一萬蝕80萬呢？即係得1億就蝕咗80億咁

On9仔

如果本身無競爭力，淨係諗住掛個黃店牌頭就出嚟搵食，咁就屙撚了，死咗唔使可憐

Rip, 手足，來生一齊革命

如果有做生意既巴打頂唔住，
一定要開聲，點都要由黃色經濟圈保你地，
保住條命最重要呀

浪費一條寶貴性命，死都要攬住一齊死！

80 萬啫

一定個個出現喺商場都係shopping啦

條例唔係話破左產仲賭博投機係犯法咩？
唔係話賭博投機就唔俾破產喎

你食黃店唔做其他野既?
等於投票 就唔抗票
有咩關連?

開始有d，好欣賞你嘅邏輯性思考能力

連登多左好多分化撚

兒登仔個個讀緊書
未返過工好正常

點解你哋會有贖罪心態？你哋身有好多屎？好人好者使撚買贖罪劵咩！

唔好再比人帶風向批鬥黃嘅同路人，不論深淺

而家一定唔係讀city

push

人地自殺 你就諗比對家大造文章
冷血到

RIP咁佢欠既債係咪家人還?
佢鋪頭叫咩
鐘意飲酒可以幫手清咁啲貨

兩隻小學雞

好傷心
經過呢大半年
大家都已經好脆弱
黎緊仲要經濟上可能會有好大打擊
大家要互相扶持
唔想再失去任何一個

而加個市咁 又要保住班員工飯碗 你估個個都可以谷底反彈咩 雖然咁樣係好衝動 亦都唔抵

原來係呢間
之前爆買日,七海諗住行去幫襯,
但因為唔多飲酒,間野又太遠,
所以去左cave beer point買左少少手工啤酒就算,
而家有d後悔無去買紅酒

攬炒？

你間接殺人喎

一定唔止80萬

少一個手足都嫌多

你不殺百人，百人卻因你而死

agger 明明自己連standard都未到 但係就要將人地個standard 提高到cls既地步 無論點做都係唔足夠

無錢還唔係可以申請破產架咩？點解咁傻

睇下兒登幾仆街呀 經常手足前手足後 人地死左就80萬最多破產 點解唔係話手足你唔應該去死而係上兒登眾籌 當然佢如果眾籌都唔會有人理佢 兒登只會推班傻柒為自己抗爭 過後當班傻柒係安全套

Who cares about 大公文匯？
佢地要造文章都唔係第一日嘅事

破產前兩年有大規模投機活動都係犯法

Rip 大家一齊幫黃店呀

⋯⋯

人地賣酒呀
你買撚晒d酒返屋企?

冷血d講，一破產講緊捱多十年，都已經要退休，加上如果無兒女，其實無乜牽掛。
分分鐘死左有份人壽寫左佢女友名，至少佢都可以繼續生活。

屌一收工見到咁好想喊
可能身邊有人好辛苦，股市又冧經濟又唔好
但命真係得一條
見到嗰幾條msg好心痛

咪分化啦 兄弟爬山

出句聲 一百萬都籌到

人死左應該就無

連登幾多PR做野 大家心照啦

其多人做分化工作
扮極端 係到屌D溫和小小的人
不段係到批鬥同路人，只要你無佢咁(黃)就吹風批埋來
不斷叫人擴大個政治潔癖就係佢地最終目標

自己小心啦 唔好做#YellowNazi

我都中意飲酒 真係出聲
我地互相扶持好嗎？

個個都出聲，李嘉誠都唔夠錢派啦。你咁講，首先你要自己比一百萬出嚟去說服別人

睇理下畫個市先呀嘛

叫大J幫手
話想飲酒 咁就得

BTW 前題要黃到金

佢炒lon股票好難全力幫佢
重有好多黃店要支援
只可以話佢做咩睇唔開

你點知係佢/.???

其實要同時幫哂咁多人當然唔係咁易
但去到萌生自殺念頭真係唔好怕麻煩人怕肉酸
救到一個得一個

你覺得有人會聽佢講咩？聽佢講嘅人有經濟能力咩？

眾籌就會問下有冇出過黎呀 有冇捐錢比星火 612呀 批鬥一番之後當然唔捐
手足死後慰問: +10分

攬炒唔係咁

事後孔明。

同埋一般情況底下，佢唔會話比人知，想攞返少少尊嚴

Jason - 大J
2019年11月25日 ·
咁多位，有樣要要大家幫幫忙。
我突然間好想食沙律。同埋好想請人食沙律。
點解想食，我唔可以話你知。
總之呢兜沙律對我同我想請既人好重要。

信得過我既，就入100蚊請我地食。
我唔知道會唔會有一日，我可以話你地知我點解今日咁想食沙律，不過我可以保證，呢兜沙律值得你地請。

兜沙律有D貴，我需要3125個人，每人請1舊水。
信我，如果你地知道點解我要食，你地會毫不猶疑地瘋狂請我食。

#唔講得 #信得過就請 #大家都係聰明人 #你應該明白的
#緊急

咁就籌到三十萬

比啲尊重

好sad, 😭😭😭

三十萬咋，你試下叫多啲人同每人比多啲啦。

同埋比嘅人係咪𡃁仔多？依家死者係五十歲嘅人，咁同齡嘅人會唔會可憐佢？

欠80萬可以破產，但唔可以冇咗條命

咪就係你呢啲弱智仔批鬥到人跳樓

咁唔係唔俾破，係俾你破但要坐監

同埋呢條係target老闆自己賭輸錢就執左間公司，唔係一般打工仔

「而該人曾從事任何行業或業務，並在破產令的日期尚未清償在經營該行業或業務的過程中招致或因該行業或業務而招致的任何債項」

80萬就死 我廿歲時揹兩百萬債都未自殺

幾唔容易都唔會難得過死

死左條債可能由第二個頂，都唔係咁好玩架咋

咪站係道德高地去批評，你試下都爭咁多錢丫，你估呢個時勢咁易捱咩，只會愈蝕愈多

係啦知你叻啦

連登仔要既攬炒

就係廿歲先無咩負擔，仲有時間restart。你咁都唔明。

講真，e d case可以坐得幾耐

鬥撚夠黃未姐連登手足
RIP

一個都不能少
我地要留意住身邊手足

要學龍門咁!

喂 屌你弱智 幾時死

下一個到你

一陣班小學雞衝入嚟話番你先係yellownazi

藍屍又拎嚟做新聞，二度傷害

依幾日加埋跌咗成34千點

rip..

睇到個句I will never leave you alone好心噏
希望佢女友同家人可以節哀順變

點解唔老破呀留翻條命一齊抗爭呀手足

根本唔應該建立嗰圈
而係杯葛中資就無問題

係平時警方咩都冇交代，就話冇可疑

而呢一單，手機內容，遺書等等，都清楚交代

如果大家都係冇可疑既案件，點解會有咁既分別

燒山大J612仲有班電妓唔知呃左幾多錢

真。攬炒

你咁同而家講年輕人抗壓力低先尋死嘅廢老有咩分別

但佢地未死，我地手足死左好多人
有咩好笑？
笑完我地d手足番生？
on撚9番屋企打飛機啦

係可以駁回破產申請 , 雖然大多數債權人會算數

仲有如果係借三線財仔(甚至黑財) , 破左產一樣走唔甩 , 唔好以為破產好易

總之唔理深黃淺黃，只要係黃就幫襯，藍就一世no way

冇話要搞死佢 淨係想佢唔好侵權同用人圖之前問下畫師o唔ok姐

agree

點解唔出聲叫大家幫你呢.....

笑代表冇做野？
笑完唔做得野架？
係咪要一年365以淚洗面？

Dar~~

你咪撚食飯訓教啦
食完飲訓完覺我地d手足會返生？

我唔會笑
都唔同意笑藍絲
有咩好笑？
笑9佢地只係你自己感覺良好

Twitter 戰線打得火熱 完全唔夠人 要人呀

同埋而家d五毛真係多到痴線 好強頑 要有返之前10k 人做task先打得返

要人呀 要人呀

點解咁傻
RIP

你繼續笑
睇下可以笑幾耐

你搞清楚呢間有無畀人屌過先
咁急跳出嚟幫啲老鼠屎護短
每次開名講嘅"所謂黃店"
都係有原因 有道理

笑藍屍又唔撚比
去check下腦啦 講野1999咁

唉！

因為想解脫
身上可以除嘅都會除
唔帶咁多嘢走
例如錶 有啲都會除低 放好
再跳

冇人批鬥過黃店wor
係班黃店唔符合連登準則
成日犯左第一大忌
做生意想賺錢咁解
又冇捐曬副身家出去,姐係偽黃扮黃想食人血啦

但係你上面條條例係target老闆only
一般連登仔唔適用
要正視聽唔係有人見到以為冇路行去跳樓就唔好

所以咪無問題

連登邏輯
「經濟攬炒之時 我地繼續用錢頂住黃店 咁藍店就可以執柒晒」
聽落好完美 但諗兩諗就知唔合理
Rip

下我地一路講攬炒喎
死返幾個黃店老闆又有咩問題
你地明唔明咩叫攬炒架

133條1a 係針對「破產人」

你睇唔到你有乜論點 , sor

點解係又一城唔係ifc ?

攬炒

你當佢係海嘯自然現象
無得避 無得拒絕
始終會發生

似感情問題多

大家真係要幫下黃店手..

個個都怕煩到自己人，又怕俾人批人血

洗撚咩 話明攬炒
一齊跳樓死啦

黑警死全家

其實黃既wine shop 唔多
如果仲有黃既wine shop 酒舖 不妨出下聲 話俾我地知

順帶一提 極藍既酒舖 咪撚再幫襯
HK Liquor Store

佢其中一個老闆藍撚到仆街 日日係facebook share fake news，李力持個啲野

你唔撚死都冇撚用

呢位巴打曲直難分

又block一隻

係犯法者
你要破ok
不過可能要坐監

而家縮到個黃圈越嚟越細都唔知做乜，批鬥為難自己人最開心。好心痛見到咁樣，大家重要互鬥到幾時。

好好睇住女朋友唔可以再多一個

錢銀事少，命仔事大

鬥嘅意思係乜？愛之深責之切？恨鐵不成鋼？定係無理取鬧？

其實係大家主力幫襯食店 其他冷門嘢無人幫襯

cls 點解咁多人亂比正評

笑左，成班廢物，人講咩就跟住講咩

要分配下

其實攬炒係要炒中共
但而家佢回緊氣

佢係受欠債困擾
但唔代表一定係自殺
唔好一嚟就下結論

全部樓都唔洗供 平會再買 其實冇影響

唔洗曲直難分
攬炒一向都係搞死香港哩個pool黎到達到抗爭手段
個pool都沉左船
黃藍都避唔到架啦
要死既始終都係要死

你依家先話唔想死？
咁當初叫乜撚野攬炒

攬炒只係口號？

應該係股票

你地咁撚好心，養埋佢老豆老母啦
呀，唔好意思，你地分分鍾自己都搞唔掂以你地既智商

攬炒係要炒到中共讓步
但而家明顯佢唔會讓
(因為根本唔係抗爭令佢炒 只係個疫症 同埋全世界一齊炒緊)
甚至唔怕炒

：（ rip

要睇埋呢句

「而該人曾從事任何行業或業務，並在破產令的日期尚未清償在經營該行業或業務的過程中招致或因該行業或業務而招致的任何債項」

唉。。。班連衛兵仲日日自high繼續推高黃店門檻

啲人鬥邊個黃啲，屌人偽黃，都唔知鬥嚟做乜，比你黃啲又點，屌走左個自己人。

rip手足

攬炒個問題係 炒到自己一仆一碌都未傷到對家一條毛

大家要分散投資
唔好剩係去排隊熱店

r.i.p...

唉手足

YELLOWNAZI 死全家

Rip
請大家大大力支持黃店！

請幫pin 大家要支持黃店呀

所以我無份叫攬炒

我試過欠過百萬，都企得番起身，希望各位手足睇開d, 唔好為錢輕生

梗係話"因為抗爭者嗌攬炒"
搞死黃店/黃圈注定失敗
全部入鳩我哋數
一箭幾鵰
玩咁耐仲未識玩

而我哋使撚等藍屍破產跳樓咩
即刻話支那隱瞞疫情
全球大爆發
港共唔封關 防疫不作為
中小企冚港鏟
派錢又要等
逼死黃店小老闆

推撚返個波畀對家啦

黃納粹死全家

市場決定啦，又平又好，自然會生存到架啦，唔使做marketing啦，到時旺到人人嚟輪大米做到冧晒檔，做到伙計又躁，啲客又等得唔耐煩，咪又係執

真係自殺？
生意來講800k唔係咩好大數目，唔會咁兒戲下

一路走好

So true，連登cls㗎，好多批鬥分化撚

80萬
問銀行借做媽咪面對家一日十倍啦

升左十幾年你仲話大跌

用吓腦啦

唔好打咁多飛機

炒儂股票點幫呀大佬
幫唔到咁多人架喎

問呢個問題都幾撚on9無腦
會唔會又一城其實封左城 成個商場都係班狗黎既 咁咪被自殺到囉 可?

抗爭果排有幾多黃店收左皮你唔知姐
出名既黃店咪又係得果幾間

唔好跟埋去

八十萬。。。
搵一萬個手足每人捐八十蚊都籌到

你唔比真係？

黃店出句聲 大把人幫 唔好自尋短見

就算攬炒現實係咁...殘酷...
你明 我明 大家明
但我哋呢邊無理由要認喎
個市、武漢肺炎、失業率
又唔係抗爭者搞出嚟

我哋係主張攬炒
但無實質推動過、推動到喎
平時週末抗爭完
星期一至五 商場如常好生意
市民如常返工放工

輸左咪再黎 trump都破過產啦 最後咪做到總統
有命先有得繼續玩

up得出只有幾間
咁證明你無留意過黃圈

跳得都生無可戀
多方面困擾
可能本身人際關係都爭啲

RIP

問題係攬炒係令中共屈服既手段
但中共而家點呢?
無錯疫情爆到死咁 但依舊穩如泰山
想美國制裁而攬炒?
而且情況無想像中咁樂觀
因為中共攬炒左全世界

其實六月之後
香港零售已經大跌
旺角好多舖收皮
的黃店係因為有人去撐而仲頂得住
但而家疫情引發既攬炒
係全城收檔既地埗

唔係蝕80個
因為零之後再負80

現實就係比班連登仔屌尻佢唔識做生意
叫佢申請破產
完

呢個真，大部份業主都係藍，黃店好易就俾賤業主瘋狂加租逼走

大角咀有間麵包舖黃到出晒面，俾仆街藍業主加租，頂唔順要執笠

關你事

希望有一日你有情緒病既時候你會識得死埋一邊唔好搞到人

你老母 收皮啦 又一城藍到黑la

諗左下 可能好似臨訓教 上床咁 所以想除鞋

香港公司有幾十萬間公司
我當有10%係黃
你數唔數到一萬間黃店出黎？

點解呢個post咁多正評

[member］唔應該係你跳[/member]

各黃店老板如果真係頂唔住記住要上黎搵我地懲罰我地手足黎 一個都不能少

有冇野可以幫到呢位手足屋企人

成日話黃色經濟圈

但係真係幫襯有幾多人

黃店真係需要大力宣傳！

老細生意唔好記住出聲！

負債加病毒令佢睇唔到前境

會點

討論太多無意思，總之
1.大家自動自覺幫襯各種黃店
2.黃店唔掂真係一定要出聲，告急又好點都好..
rip

我係其中一個黃店老板
好老實講 你哋眼中經濟差嘅時候逆市嘅黃店
大部分都係黃店明星
好多黃店小店根本頂唔到
而且大家太集中救餐廳
好多唔同行業嘅黃店都頂得好辛苦
你可以想像下 營業額得返平時一至三成
根本租都交唔起
唔係散播失敗論
淨係想你哋知攬炒已經出現咗
用嚟威逼大財團嘅情況出現咗
但好多小店同時傷緊元氣
你以為成條街舖頭執笠就會減租多返啲小店？
唔係
啲業主根本唔愁無錢企硬租金
唔好太多FF
寧願吉舖都唔會肯減租

下.....
係點GA?????

講得好！

做咩咁傻？
你嘅離開係對愛你嘅人造成最大傷害

又一個資本主義下既亡魂

我諗可能唔止關生意事

所以大家都要鬥企硬唔好租

RAP

撐黃店

你間店有冇係wolipay個app出現?

有時真係一時睇唔開。。。

好早已經有人講唔好淨係搞黃色餐廳圈
其他類型黃店如果唔掂真係要早出聲
如果唔係同路人想幫都冇得幫

最好攬住你一齊跳

生命可貴

真係好傻
講好一齊走落去
可以叫手足幫襯 平啲賣清曬貨去麻
唔夠既未再諗諗計囉

無 完全無

咩都係左先啦

0.5

大家多多幫襯告急黃店

過埋今個月要執咗其中一間店先 無辦法

你其實明唔明？
叫你唔好認
係避重就輕
唔係話我否定"攬炒"

支那任何新聞
不論好壞 都信唔過
你點判定個政權而家穩如泰山？

而你前後兩句係矛盾
既然支那攬炒全世界
咁佢自己點獨善其身、穩如泰山？

呢啲咪就係攬炒嘅成效

有黃業主 有黃鋪位
問過啲就執嘅黃店
有無意欲頂租
(只係問 租金未講)
人哋都費閪事理

根本係無生意
唔係租嘅問題

RIP 黃店頂唔到租金一定要講
大把人排全隊懲罰你

咁冇人知你係黃店 邊個去撐你

傻閪死煩膠咪撚成個女人咁喇

唔係淨係講我自己 身邊大把生意fd上面有
情況一樣

No offence 絲打們

其實有一個問題好重要
就係經濟差既時候自然好多人都減少出街消費
所以其實幫唔到幾多

你都覺得搞到人呢
唔知條友跳軌，d 濕鳩連登仔又會唔會屌呢

搞笑，人地話告急又如何，每月都有唔少黃店執笠，真黃又有，假黃又有，告急有用用就唔會日日有黃店頂唔住，成日話幫手足，又幾多又真係幫？又幫到幾多呀？
人地咩身世，咩事搞成咁又有咩人知，舉例如果有一個真手足，次次都上街遊行示威勇武救手足做齊，但佢係一個消費狂借錢碌卡賭錢乜都齊，有40-80萬數起身起呢個逆市下頂唔住去跳樓，你哋又會唔會衝出嚟話幫佢填數啊？
香港人真係偽善同喜歡支持自己道德觀念，喜歡永遠事後同情，抬舉自己幾咁高尚，同啲愛護動物人士但又食肉有咩分別

如果咁想救香港，救下一代，就為香港真正「革命」一次，反抗政府啦

唔好啊

係咪黃老闆先 係既100萬都得啦

多謝黨，感謝黨，我們會記住的。

欠債自殺-->點解唔出聲呀
黃店擴展-->食人血饅頭
黃店告急-->藍扮黃，偽黃店

邊有人仲敢出聲？

區區80萬 連登仔一人一蚊都浸死佢

條友又同時share黃子華上善若水？

RIP 😞😞😞

R. I. P. :-……

真 有事點都幫 唔夠我哋咪捐
香港人最有錢

個畫面唔知好過知
總之唔好諗咁多陰謀論

終於有正經回覆

全個兒登仔以為可以攬炒傷到最上層
根本無可能

班傻仔唔知人地d 貨幾十人地前供斷唔憂吉
業主權貴既持貨力根本已經壓倒性大到世界大戰世界末日都打擊唔到

轉型開網店會唔會好啲?

中共燃眉之急，準備新一輪抗爭

先唔計轉型成本
整體消費意欲太低
會積好多貨

RIP
大家要支持黃色經濟圈，唔好淨係食飯先搵黃店

經濟圈唔駛捐

大家多啲幫襯就得

問下果班傻閪做乜？買相支持班雞買樓就出盡力
注意力擺晒落ig story抗爭嘅雞同大把錢既kol度
有人批評下就全副心機護主，覺得咁就好黃

但同樣黃嘅 唔做雞 做正常生意嘅人就唔理
做前線，蒙住臉，無名嘅手足比人打 直頭冇人知

某程度多得呢班人以為自己出過力
日日鳩講黃色經濟圈
但根本唔睇吓乜嘢人先應該去支持
結果令冇人理嘅手足同唔出名嘅黃店更加灰多兩錢重

根本去買咩都最好黃店

食親都黃

agger

唔該啲黃店告急要出聲呀！！！
手足都係缺一不可

啲貨係咪易變難保存??
如果唔係可能好蝕

一係自己逐啲啲放上carousell 網上拍賣?

which mean you don't understand

高盛最熊 中國GDP料挫9%
外需弱拖慢復蘇 警告第3季才改善

成日無端端都有人話黃店食人血饅頭 證據唔夠又個個信到十足

rip
好好安息

唉
RIP

唔係個個人承受到呢一關
同埋如果係專業人士老破之後乜都唔做得

點解，因為有班撚樣話唔夠黃囉。

你追多啲佢既post 就明
一個不折不扣既仆街賤格藍屍
自己又瀨加拿大但日日係度屌示威

大家可以自行去fc先 明白既 但你check完就會明

唔該 咪撚再幫襯 之前擺去啲app度 標明藍店都冇反應

手足....

手足嘅定義係乜？係咪一日唔死都無人知同埋唔可以決定住？

RIP poor guy

上連登開post求幫又話偽黃R生意
食人血饅頭

曬撚氣

We will never leave you

睇返手足既post 好心酸
唔希望有下一個
各位老闆頂唔住記得出聲啊

屌柒連衛兵

真係要有足夠證據先屌
唔好係又屌唔係又屌

又一城有份引黑警入商場打示威者，睇返11月10日既報導就知

正經做生意就蝕錢跳樓
果D賣下淫相果D就買樓
呢個世界公平咩？

未輸到破產之前應該要margin call

Don't blame the victim.

各位黃店老闆真係唔好怕羞怕俾人話食人血饅頭

你輸咗中共最開心，所以諗下邊個最落力分化

手足respect

真 一睇就知佢因為被人話唔夠黃批鬥所蝕咗80萬 雖然報紙冇寫 但一定因為被人批鬥係偽黃所謂跳樓

點解唔告急

點會跌 唔好自欺欺人

再報啦。和你pay個的而家update得好快。

好慘，我都po過朋友老細係黃，希望大家幫下手，但都會俾話，其實我預咗。我真係唔想同路人少一個，無呃你。我唔想下一個都佢老細，佢地上個月已經遲交租遲出糧⋯

（長文慎入）朋友間黃店就黎唔得啦！需要大家懲罰下

講左好多次 要包容

no

單機啦屌你老母臭閪

攬炒 炒埋自己友

慘

真黃店蝕入肉無人理

個個淨係去幫襯政治明星

如果告急請一定要出聲

No..

買酒我可以買

大家有困難要拎出嚟傾

RIP

（長文慎入）朋友間黃店就黎唔得啦！需要大家懲罰下

好人不長命，禍害遺千年

up

唔好再亂批鬥
唔幫襯由你
嫌貴或質素差可以反映等改善
唔好一開波就批鬥

4年又一條啦

即刻去幫襯！

手足
一路好走
光復香港
時代革命

會講呢d都係傻閪黎 , 你信？

唉！R. I. P.

呢個真呀

就算唔信，但本身生意唔好想求出路，聽到呢d說話會特別在意，因為以為大家都係同路人

係自殺還是被自殺，香港市民都清楚香港低端垃圾的差佬惡行

黃納粹仲成日搞黃店
黃店已經難生存

求大家分散幫襯黃店 講到口都臭埋 黃色經濟圈不限於飲食架

叫個開埋緊急通道放狗入場嘅垃圾場交CCTV？
搞笑？

㩜炒

又多個日子集合，勿忘318

RIP......

你唔好咁撚癲啦

Famous grouse唔止平 直頭係垃圾
酒吧用做黎house whiskey
用黎整d single mix, 咩whiskey soda, whiskey sour 就咁飲真係痴撚線

一日都係班死共匪搞到個市衰到貼地

佢唔止呢80個btw, rip

我又覺得OK 喎，飲唔起幾千蚊枝。

做得洋酒生意，80萬唔係一個太大嘅數目。但可能真係一時周轉唔到又冇人幫，冇咗盤生意仲要孭住一身債，咁樣就真係好辛苦。

盤生意捱過咗再搵返80萬，同你跌咗落去做打工仔要搵80萬填氹係完全兩回事。

橫掂都係冇命 你諗住坐以待斃？

80萬姐..又有女朋友關愛.....何解呢..

80 萬

你老母有勇氣生你隻賤種出嚟不如...

連登仔話想經濟攬炒，唔想病毒攬炒架喎

你班友一定係覺得經濟攬炒唔會死人啦

大家真係要關心下黃店

49 歲80 萬都冇

未到自己都未識驚

其實黃店只不過係任人貼文宣 就可以叫黃店.
將收益肯捐錢幫下反送中運動既有幾多間?

岩呀

所有物業都要交出黎的，所以除非住公屋
否則一破產，就會無屋住，用破產管理署果邊批既生活費一部分黎租屋

交出黎做拍賣，再盡還比債主

捱左大半世，做埋老闆，但最後結果竟然係破產，連屋都無得住
個反差係好難面對

希望佢女朋友撐住唔好做傻事

大半世人既資產一下子無哂，仲要擔心住屋
唔係廿幾歲差十幾萬破產但有間公屋
佢有樓要交埋層樓拍賣，盡填

依家係一個老闊破產，至少無幾百萬

再多都可以攪破產，自殺好睇唔開囉

你以為80萬少呀，
有好多人一世都未試過有80萬

無錯，首先頭四年既收入扣除生活費之後都要上繳
即係54歲重頭開始....
不過都唔應該死

面數負債80萬，有幾多內情得當事人知
唔好用自己眼光去睇人地既事啦

做得老闆要跳都英雄末路了
手足rip

叫班黃絲償命啦
黑警有殺人
呢班黃絲就無份殺人？

之前份財政預算案仲話想批九成按

巴菲特向連登仔支付天價午餐時請教到的八大投資心得:

1. 第1條投資原則是不要蝕錢，第2條原則是如果不是賭身家就不要浪費時間投資股票。

2. 投資的密訣是：別人「恐懼」時「借錢買牛」，別人「貪婪」時「借錢買熊」。

4.把每項投資的股票都當作一樁生意是過時的觀念，應該要把股票當成雞來屌，屌完就離牠而去。

5.風險來自於你沒有勇氣，不敢借貸。

6.股票比債券更有吸引力，但牛熊才是成人的玩意。

7. 長線投資是浪費人生，若你打算持有這隻股票達十年，則不要持有，直接去這間公司打工。

8. 公司財報是沒有用的東西，百家樂的路紙更有參考價值。

香港人最有錢 <- 一年前就係
而家工都無得番啦

我細過你 但對酒有研究 平酒最大問題係 你飲得多日後好多副作用 手震等等

你當我一日一枝咩，一日先一淡仔。

好多人咬你

b

tui

連登仔成班都廢青黎
黃店仲要係洋酒公司
佢地撚有錢買得起咩

破財都解決唔到？

係咪信錯兒登仔all in美股追數

有啲連登仔甚至屌罷工既醫護做得唔夠
有班連登仔永遠屌啲做咗嘢既人做得唔夠
就係想屌到人咩都唔做

借銀行就係如果係街數就死梗，識好多人二按財仔，去做生意

仲有好多黃店都係小店，要幫幫佢哋

成日叫人齊心 但最唔齊心最會批鬥就係黃絲
話幾句就Spin到話人藍絲話人5毛 連聽到唔聽
係要每次出事見血有人死先叫做醒下

唔好再內鬥啦 都唔好下下用搵著數嘅心態去睇人
大家都好希望琴日呢單係最後一單

80萬就跳樓…問銀行借慢慢還都得

it is hk

攬炒喎
唔係咩

如果借咗大耳窿，佢話之你破唔破產都照追㗎啦，自殺可能仲套到保險還債。R.I.P.

其實 Wine Tycoon 本身班客係比較有錢個班。而個班又多數係藍。依家標簽咗黄店，冇咗班藍客。日日食黄店茶餐廳個班，又唔會買 D 貴價紅酒。

大家要努力支持黃色經濟圈呀

Rip 老闆
大家要多啲懲罰黃店

咩生意咁有信心玩到借財仔啊

係因為做唔住又唔想執，銀行唔借只好搵財仔

做生意實賺？ 做得就預左有機會蝕嫁啦

死黑警殺人

無上限借錢比你咩

我屋企以前破過產 交左層樓出來
但係後來有人同我地講破產自住樓唔駛比 供得起就得
唔知邊樣真邊樣假

除非只有一半業權，咁老婆或老公唔賣，都強拍唔到，就可以住到老

we will never leave you alone too

唔出名嘅黃店係死撚硬
講最多豬要食嘅飲食都係
荃灣間baba station日日排到仆街
但喺正隔籬嘅地道館同新記空到每個客打橫訓都得
個對比強烈到呢

商場如戰場，戰死沙場，有何不妥？

明白 多謝巴打解答

已經有情緒病，欠80萬，大不了破產，不用自尋短見。

我諗真係黃既手足未必會想講自己既問題岀黎
怕會拖累到手足 要手足揹埋自己既財困上身

人都走左咯
鐘意飲酒既巴絲幫幫佢地啦

似個市問題多

點解唔出聲 btw武漢肺炎威力勁過送中好多

偽黃搞到有人失信心

做生意失敗個打擊會大好多

幾時開始要人捐埋先叫黃店 貼晒文宣都可以偽黃

問題係最要幫嘅無人知

想講藍屍先係最唔care顏色 除非你做到好出面

盡力